#
 
ประกาศ
เพิ่ม
เครื่องมือ
อำนวย
สะดวก
ทำงาน
Dropbox
 
#
แอพ
รีวิว
พรีวิว
สแกน
ประกาศ
เพิ่ม
ฟีเจอร์
ใหม่
ดังนี้
นสมาร์ทโฟน
รองรับ
ถ่าย
ภาพ
เอกสาร
รูปวาด
ล
บน
คลาวด์
ลุก
ค้า
สามารถ
เสิร์ช
หา
ข้อมูล
รองรับ
สร้าง
ไฟล์
ตรง
ซิงก์
คลาวด์
อัตโนมัติ
รองรับ
จัดการ
รูปภาพ
บน
คอมพิวเตอร์
แชร์
ไฟ
ล
โฟลเดอร์
เดสก์
ท้อป
เว็บ
คัด
ลอง
ลิงก์
เพิ่ม
ตัวเลือก
ดู
อย่างเดียว
แก้ไข
ไฟล์
เวลา
แชร์
ไฟล์
รองรับ
คอม
เมนท์
ไฟล์
ดู
ไฟล์
เวอร์ชัน
เก่า
กู้
คืน
ไฟล์
ที่มา
Dropbox
 
Dropbox
 
Dropbox
 
Business
 
Word
 
Powerpoint
 
Excel
 
Dropbox
 
can
 
view
 
can
 
edit
 
Dropbox
 
Blog
 
